[League of Legends][140]唔小心wac

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

wac

++

話曬事

秒事

而家仲有冇台服轉去其他服個d野買

G未-2

上淘寶買其他SER100蚊有找啦

G

wacwong

?

wacreborn

WAC

偷雞

5la

三國入面咩人最廉潔?兩頁內估中認你做契爺(2)

屌你老母想笑死人咩

兀突骨

下次黎個金環三結

想食雞

羸唔到

+

想含力

隻卡樂B好多廢撚話啊=.=

邊個係黎明咩咩波多爾多

力狗

= =咁撚ON9

我屌你老母呀

話咁快我隻mf就7LV
文識可唔可以送個SKIN俾我

竟然冇上次既裸體演出
好彩冇去睇

請叫我身法書院

點解好似gay power 好聽d

識D野

G power

-1

大家可以見到賢仔心腸幾歹毒，
轉左會仲抹黑人，低質

cs3個台一齊打咁癲

nip

表演賽==

花生去龍珠

= =

LeeJiEun 說 (今日 23:47):
等埋好冇
LeeJiEun 說 (今日 23:47):
就到

到左去邊??????

你有slave power嗎?

佢英漫畫追到LIVE
個黑社會大佬咁就收皮
百萬是咪同廢鳩冇分別左

夜眼到最後都係唔明佢個能力想點

如果eri控制到佢既能力
唔好話百萬
allmight同afo都有機會去得返全盛時期😑

我到左

無得練嫁wor
0

what無得練

又見到未來
但又好似冇體技咁

文B今晚有冇aram

佢都無得練
點控制

？

Eri都無得練個個性
點控制到

PUBG-2

why無得練

人體回溯 not回溯
要搵真人比佢練
Eri失手一次就死一件
典練呀

同相澤夾combo有冇得諗

好

waweseesggfsr BBS 4sweg

請珍惜文識

其實鐘意叫雞嘅人都係心地善良。

睇水完馬淚係咁流
一陣點睇利對車

5知啦
Eri一回得過左火
即刻消除都mo use la (好似係
同埋作者都好似唔想比eri出場
一係就遲下比afo搶走

ALL IN JOR 垃圾車

【A1頭條】假援交套料勒索 醫生律師等347人失1,140萬

今晚唔見文B
一定上左去callg了

慘撚到

NG++

Peekaboooooo

海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許

哎腰條淫婦又唱廣東話

希望大家用字可以文明小小

娼

W

a

C

w

我就是話事

hh3

話者成塵

話

好撚熱

系牙

岩

YES

熱死TSM DOG

好熱

U TSM 9

yes

wa

靜

花狗都係大陸仔黎 成日睇埋D陳偉霆

呢條女真係痴撚線

呢隻真心正

大仆街

年年都來開演唱會，但年年都賣唔曬d飛

想大家姐屌台狗

賣唔哂咁渣咩= =

花狗買幾廿張周街派都冇用

又廢 up 緊

不如開個精神病院 po 入去傾啦

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

有冇人打G

吹牙

冇

咬牙

食G ++

開台屌台狗ok?

文識得閒到開分身同自己玩

分分鐘我月入一個打你地三個添呀

開台屌花狗OK?

咁打機未 留ID

-,-

我韓服鑽二

原來係個柒頭皮鏗哥

咁打機未

咁開台未

有人屌先開

你屌台狗唔係屌呀?

屌with meOK?

不了 你會踢鳩我

歡迎來到聊天室!

大家姐又搞事

徘徊夜空穿過雨水 我為你寫 我為你追

NO ATTACK 少爺

點解依家咁撚多弱智ad

台未

大家姐轉玩MF SUP屌打人都輸
點先贏到

ACL 亞洲城市聯賽係乜野回事，我當堂嚇咗一跳，然後得啖笑

乜撚野黎

G未

琴晚All in 細

買左我車受讓收半格

垃圾人講垃圾話

隻劫練到有dd料 有d開心

ng-2

對

its my wac time

mo

打開Fuckbook看到條lin，你自己去睇啦，我就不了

做乜鳩KOGMAWJG
攻速RUNES J4
隻SUP帶光盾AD帶HEAL
WTF?

佢地銀牌黎...

隻SUP帶光盾AD帶HEAL

點解我會睇唔明chatroom講乜

令丫

jayce係咪7SS D朋友

HI

好想搵電王打日伏 含家拎我話sup/mid/top/jg偏偏比ad我打

似係其中一隊啲朋友搞事。。。

點解我覺得右邊條友把聲有d似壓力

又幾撚似

左面條友把聲又幾似你

=.=

原來力狗走左去做CASTER

火龍效益唔大

=1條真係唔大

你仲睇緊果下好野

無野做咪聽下

屌
一聽一撚樣

S2 2xxx神偷baron

老老實實，你比夠三條火龍銀牌仔都可以55波啦
嗱，我唔係暗示緊某隊pro，唔好公審我

套野其實有乜好睇
除左個女人變左PAT屎之外

好睇

每個人唔係仆街就係差唔多仆街

當然啦套戲唔賣得

點解4 chinese can't win都係discriminate

想睇北海道篇

有人打Ｇ未

飯後會吐出糞便

打G-2

KM打機未

花狗WHERE

坐緊飛機

WA

跳夠未= =

幾時開rank？

now

幫我撐十秒

有文識點玩

又我

打飛機都冇同花狗玩咁攰

秒

+未

likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely likely

我老母今朝睇音銀話TWICE好柒

話少少

少少

你唔睇=你老母睇唔到

多多

我=真係冇睇

而家啲人妻真係好撚機心

點解阿仙奴咁垃圾

回顧中彷彿一步一生 每一級一世都難忘 如何吸引

Jennie穿平口禮服往下看辣翻天！ 開高衩逼近大腿根部

大腿根部

G-3

jisoo>jennie

shen in

少爺仔呢,LOOP完未

12位不化妝素顏也耀眼的女偶像

子瑜 智秀 彩娟 umji

原來我記住你 便忘記 我自己

#netih

www.twitch.tv/netih

咁豬你收返埋啦

食左2隻鳩白

大家姐個po用假圖好撚狗

彩娟

wa boy

wa ball

幫7SS

新女朋友好型棍

話事king

YES sup you

MUDA

依家仲有冇得帳號轉移？

na>jp好似有

IU is G

Na係咪已經冇得轉台服？

估計唔會再有

讓清泉7ss話事

on9仔先轉台伏轉完冇COMP

換左新女,得唔得閒幫我LOGIN返個STEAM / 改EMAIL
好似係

藝術就是話事

M記早餐幾點有

好似有了

依加升一個好快

我的話事沒有白費

OK

白費了

白費

wac night

廢ching king

我的白費沒有話事

你的話事

腎

電

做咩唔訓

溫豬

JA

開始眼瞓

開始話事

係

你係雞

你係力

返學未

食完早餐想瞓

86 已經到左極限 係時候到我架fc 發揮啦

大家好

今日返少半日工

clg bio

文B

you call me monster

AHPEJOASSDFHOD 88

who

返學

治癒之歌

是咪我又wow左

鄉下仔終於換新女
原來m.2 ssd 係咁撚染鳩快

比卡超 沙冷嗲媽

100 thieves aphro

好貴買唔起

煎雞翼

點解冇人踢爆我換圖打交

we going ko ko bop

那有錢

跟少文識幾次就有錢啦

跟開文b打aram

代表公司去briefing

屌泡妹?

我台服有一個30 但係NA 買左好多skins

diu IU

9 DAO 5 DIU

想當年na我都有唔少skin

好正

肥仔著

rose新相

銷售文件顯示，日清()計劃發售2.69億股及有15%超額配售權，其中10%於本港公開發售。每股招股價介乎3.45-4.21元，每手1,000股，即入場費4,252.42元。集資額介乎1.19-1.45億美元，折合約9.28-11.3億港元；計及超額發售則介乎1.37-1.67億美元，折合約10.69-13.03億港元。公司計劃於本週三(29日)至下週一(4日)招股，預定於下週二定價，下月11日上市。獨家保薦人為野村。

基石投資者包括多個日本企業，如伊藤忠商事、KAGOME、松井味噌及三菱商事，認購額分別450萬美元、590萬美元、580萬美元及270萬美元。另外亦包括Snow Lake China Master Fund及Snow Lake China Master Long Fund，投資額分別480萬美元及90萬美元，Yau Shing Hong及新加坡楊協成亦分別投資290萬美元及870萬美元。

銷售文件亦披露，集資所得45%將用於進一步擴張及升級生產基地及設施，30%將用於建立戰略性合作及於內地之潛在收購，10%將用於擴充銷售及分銷渠道，另外10%將用一般營運資金，其餘5%用作深化研發產能。(vi/a)~

阿思達克財經新聞
網址:

抽日清

she got me gone crazy

宜家先睇到
等等

如果個個星期三都唔洗返工就好

召喚達達

又病左 點解我咁廢

廢青係咁

點解大家姐改文 無人知

aphromoo係咪退出LCS

有d隊未出晒roster

CLGCLGCLG

CLGWAC

7sm wac

十仔真係抵屌
又做錯野

西瓜仔成日design fault

腎仔抵屌

mo ppl recruit me wor

想睇<<那年花開月正圓>>

咁咪睇囉 屌你老母

要返工

惡到

咁咪返囉 屌你老母

屌你老母

放工要買狗糧

我圓

西莎正

你不如下世先睇啦

虎哥今日 你得閒先
唔急既
條女仲未100%完成

2200後
買左架獵人

每工返工多一些

質賢狗食屎

屌死十仔

唔好成日發癲啦

why name this

有冇清覺得囡囡著黑衫橙連身裙好正🤩

名校 Secret 有人偷拍學 妹

AGGER

沒圖講經

G持大家姐 老影認同

光頭影

你地兩個都成日發癲

少爺屌女未

見到

我係大仆街

韓流巨星BTS 慘被美國右翼 YouTuber 恥笑為lesbian pop group

成個泡國男既就乸型 女既就整容雞

7SS

7SS係咪講緊反話

王之降臨

王之拒絕

wass

i luv it

仆街

被秒之鬼7ss

話事

係邊到俾人秒 就係邊到話返事

呢個po冇人話事既話就冇人會講野

個電腦版GARENA一直話我CONNECTION ERROR既

廢GAME

要熄左防毒同防火牆先裝到

Garena = 毒

真

我係98

good

n

TOYZ上左有冇搞錯

如果那個他不愛護你 准我代你哭

上乜

我沒有被你改寫一生怎配有心事

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

唔好成日發癩啦

有癲佬呀

邊到

難忘的因你太念念才難忘

係咪月尾無錢叫雞

人何苦要抱著清醒進睡

有咩性病會搞到人痴左線

人地問我 我每晚都吃麥當當

找數真男人!

撈鋪幾時清洗低端會員

第一個洗走你

我有鑽wo

c9 sign svenskeren

你係g

你都未走

比我食分

比番rush我呀

你好彩咋

我=清泉

我清泉 dont洗me牙

無上過鑽1既清晒佢thx

U TSM DOG

咁樣會得返幾個人

我過隔離

有得留低

天氣愈冷力愈孱

咁夏咪好撚勁

暑假力

暑假之鬼

CLG CLG
SKT SKT

有咩玩

少爺冇頭髮

潮撐CLG 抵制FREESM

玩wac

好玩

除左爐石之外無再打機

JAJA

廢青之鬼

如果想話事

而原則 為你可 如流沙 隨地散

寧為她跌進紅塵 做個有痛覺的人

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

唔好
堆？

粒粒上腦

i want to play a game

我要整頓此帖

帖你老母咩 大陸仔

第三個大6仔

大陸雞

lol po 3大陸仔 文識艾比大家jer

LOL PO 三大臭雞 IU 蝴蝶兒 98

臭雞

c9 柒sven.......

有柒sven即刻撐唔落....

原來你是我最想留住的幸運

例牌動作
遲9個字
去3個字廁所
呆半粒鐘
睇自己野半粒鐘
諗今日做乜諗3個字
掙扎多3個字
做一粒鐘就食飯

撈po外星人蛋捲

屌你老母死全家

ME 早餐>上網>LUNCH>上網>準時收工

你lunch係咪食g

你自己話佢係架喎。。。

係你老母個老母

食你老母

無啦啦話人老母係G

話你老母

G持文B

700升個陣 細價股唔識升
跌過陣就一齊跌

幾時發達通哂呢度既廢青

買得個一兩手點發達

鬼叫我條命唔好
老母唔照住我

換套keycap再戰十年

我溝左條新女

達爺

睇人玩pubg 都唔買黎一齊玩

大佬達隻手

我都想閃令令

未真正完工阿條女 差張卡 好似係

條女咩構造

Titan xp

食雞

好型
斬月

斬月狗

力B

我用月牙天沖劈你

未計卡一蚊有找cheap野黎

文識叫咩雞叫到咁

16歲女街頭送胸給你揉 60人乳香溢雙手

一蚊

太興d燒咪咁貴 點食

買狗飯入廁所食

花狗

贊狗

有找呀

冇食燒味俾隔離條女望到實

$9990

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

達違ho rich

TSM

no搞事

達達新女

達爺可唔可以請我食雞

一人一個試過最癲既打丁地方

文識🤔

文識係咪成日callg比條女知道左

女人=雞

想要100fps 打pubg

蛋捲

雞

【嫖客心聲】六年來花十多萬嫖妓：「連射精的感覺也麻木了」

🤔🤔🤔

TT

文識癲撚左呀

++?

文識唔call g拎哂d錢去炒股

人少少

我的血汗淚

拿 結他老母

唔話事沒人

今日聽左廿次Hana
希望見到佢

見到佢死

力still狗

曾共渡過漫長的歲月 關心你每處為你愛多一點

做返廢青未

明明我想開心活到簡單

食雞加加

KM=老婆奴

Ching 比次機會

花狗iq幾多

有無人開盤賭壓力幾時唔做

死未

我賭已經唔做

all in扮返工

力狗: 星期五要踩23粒鐘

岩岩銅鑼灣出地鐵 有個斯文仔屌鳩個大嬸掛住望手機唔讓人出

宜家d後生

好有型

一代不如一代

睇到小妹濕濕地

我黎

Ching ho ball

我係個大嬸

型呀

我屌你老母啦

大69

屌 坐車前面條友無啦啦問隔離個廢老個袋裝左乜
跟著廢老就開始回憶 想當年 講左成4個字 家陣都未停

咁裝左D乜

唔好問
一陣波仔講半個鐘

依加PAD D野咁屈既
見到隻愛德華
6COM 144倍= =

PAD不了=.=""

系

5系

98G

I need you girl

贏到

得 打 贏左

On9力狗屌你老母

想改個ID for 專精奈德麗
有無巴打有idea

狩野貓

加長少少 會好d
狩野小貓咪？

專玩垃圾角

/狩野小貓奈德麗

Best pussy hk

我一腳踢死你隻貓

太暴力啦

力狗ON9

種族騎士去C9

我有咩得罪左你

你ON9 唔+

力狗我屌你老母~~

玩囉= =

個閪mola

有痴線佬

食

女呀

屎

力狗____________~

pubg-2

首爾三車連環相撞 少女時代太妍被救出緊急送院

死左未

廁B唔好咁

點解會發生d咁既事

點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事點解會發生d咁既事

你轉左會十世LA 扮WHAT

有冇撞到飛天

我一路搭巴士

me 泰妍粉絲

好擔心佢D眼耳口鼻

一路睇番做咩事

佢撞親人點會有事阿盲反狗

少時世界第一

宜家得一個願望 就係太妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

不是知道“少女時代”的人就叫“Sone ”

不是存了多少張少女時代照片的人就叫“Sone ”

不是只要喜歡少女時代臉孔的就叫“Sone ”

不是天天嚷嚷卻不動手做一件對少女時代有利的事的人就叫“Sone ”

我曾經看過一個文章裡一位親說：喜歡少女時代的可以叫少時飯，但少時飯不等於Sone 。摸著心臟，好好問問自己，真的愛他們到某種地步了嗎？

Sone這個名字，是值得驕傲一生的名字

這裡面包含了多少的淚水、艱辛、忍耐。

但是因為那群少女，這個名字就算是在淚水裡面也在閃閃發光

Sone，不是所有人都叫Sone

Sone指你愛著那九個少女，同樣的愛著一個不少，並且在心裡清清楚楚的知道，少女時代，少了一個也不叫少女時代

少女們走過來的多少不容易，除了我們還有誰知道？

她們憑著那一份對舞台的執念走到了現在

為了誰？

只有SOne

洗乜驚 有事咪再做過D眼耳口鼻囉 醫生有模架喇

南韓第一女團「少女時代」隊長太妍驚傳車禍！今（28日）江南首爾區駕駛賓士發生三輛車連續追撞事故，太妍因「胸痛」，已於南韓時間晚上8點10分被送往醫院。

原來眼耳口鼻冇事 撞爛左個鹽水袋姐

我以前都會覺得果d中意明星既人好戇居
成日哂時間去追一d接觸唔倒既野
但係有一日..我無無聊聊咁禁左入高登既少時post
d link逐條逐條咁禁..
睇睇下 發覺自己愈黎愈迷呢隊野
唔知幾時開始 我愛上左帕尼既笑眼..佢既笑容真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有帕尼既綜藝出黎睇 發覺呢個女仔好可愛好善良
而係睇呢d綜藝既期間我又慢慢咁認識倒其他團員
慢慢咁迷上佢地每一個人
我認我開頭留意少女時代確係因為佢地既樣同舞
但之後慢慢真正成為fans係睇倒佢地比我既感覺好真實
唔會做作 每個成員之間都互相扶持 先至會散發出只有佢地9個一齊先有既獨特魅力

但係開頭我都唔敢話比人聽我係中意少女時代
因為係香港(特別係高登)大部份人都中意講人地是非
以恥笑人為樂
話你毒/咸濕 先會中意少女時代呢d咁既整容組合(人言可畏)
但係問心我覺得自己一d都唔毒
雖則未算靚仔但都算正正常常普通人一個
點解要唔敢認???
係果一刻 我先知道,原來我最毒既地方係唔敢認
中意一樣野其實一d錯都冇 我唔敢認怕人地既目光先至係真正既毒
冇錯我追星我中意少女時代而且會瘋狂到一個人飛去外地睇佢地既演唱會
但至少我既時間係用左係自己中意既事物上邊
而唔係好似出面果班唔中意你但又keep住追post既變態自虐狂咁 (唔中意但又係最留意)

少女時代真係令我改變左好多
雖然我唔會周圍同人講我好中意少女時代(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係sone
亦因為少女時代我改左好多壞習慣(老少的一句說話 )
我讀書同番工都認真左因為我想話比人知中意偶像唔等如不務正業

講到底 中意少女時代呢樣野係我一生都唔會後悔既事黎
做sone成日睇住佢地真係好開心
即使第時少女們退出左 我唔再中意佢地
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為sone呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
這就是青春呀

你老母做雞

應該有替換
好似薯蛋頭咁

不要輕易的擔起Sone這個名稱，但是！

從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是Sone的時候，就請一輩子不要放下。

少女時代，光是聽見這個名字都會心痛 少女們經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置

少女們最痛的時候不是被Anti攻擊的時候，是被Sone背叛的時候...!

被最愛的Sone背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!

所以，請你好好的想清楚再說出我是Sone這一句話好嗎

對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句

但對於少時來說

那卻是一份幸福的誓言!

所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心 、最認真的心說出 “我是Sone！”

還記得嗎

那個在任何時候都沒哭過的小太陽

卻在被Sone誤解的時候在黃金漁場落下了眼淚

一邊說著“我們是絕對絕對不會丟Sone的信的！”

一邊用手倔強的抹著眼淚

那個在電台被ANTI攻擊20分鐘，卻還強顏歡笑的用最溫暖的笑容安慰著所有擔心她的人的金太妍

卻在頒獎典禮上哭的泣不成聲

那種時候不用言語，你會明白這些年來她為了少時，為了Sone到 底隱忍了多少

那個外表看起來冷熱不侵的冰山女王Jessica

一樣會在悶熱的場內為台下愛著她的人用力舞蹈然後昏倒

臉上的液體是淚水還是汗水？還是她不說的堅持？

那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是滿臉笑容安慰隊友的權俞利

卻在頒獎典禮結束以後，一個人躲在角落裡用證書擋住臉一個人大哭

隊友說那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的權俞利...

那個平時最抽風最不安靜的小隊 在馬上就要出道前對著漢江用超乎同齡人的眼光和聲音大喊我一定可 以的！ 這是她的決心。 還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事 物都展現給我們的她們 卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！

少女時代，還可以走多遠

老實說我們都不知道

我們不要後悔我們愛過她們

我們應該慶幸

我們愛過世界上唯一的天使

在多少年以後你們會慢慢的淡出人們的視野

帶著你們永遠的光環，九個人流著眼淚一步一步越走越遠

最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒

最美的承諾

是我們是Sone。

少女時代、Sone。

這兩個名字本來就是一體

任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體

我會永遠守在這裡望著你們踏上巔峰的背影

一步一步日漸疲憊的腳步

可是不管怎麼樣我就在這裡

化成一顆大樹

不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸

還是大風大浪淹沒了身軀

就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒

我就在這裡

只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向

因為 我們叫Sone

因為 你們叫少女時代

上面有人問我地sone同少時係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

其實係香港, 你要認你係一位sone唔難, 你要係人地面前認你係一位sone先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位sone,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合

其實就已經可以話自己係一位sone

至於點先可以做到少女時代所期望既sone,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

點解有咁多 咁多隊KPOP係咪得少時FANS係咁

廁神冷靜D

心都碎

扮假膠

係 希望腎仔唔好反我

光頭仔去左邊

食女

碎

點解會

大波到

做一個好人

有無蝴蝶兒

sone係咩

98 少時 賢狗

.

WAS

WWAWA

達達仲未砌好條女

你訓未

我話了

TSM狗滾

唔準恰7SS

如果WAC

踢貓

踢狗

踢雞

Sor
大力咗

死熱狗幾時打邊邊

砌機散件報價

不如我地

PUBG 100FPS

有難度

如果想WAC

收皮

死臭雞

我屌你老母

咁我屌你老母

我對唔住

好 咁唔屌你老母

有

我話

深夜話事王

no wa la

@文識

年輕嫖客：社會已扭曲, 每人都有個價, 包括我自己

屌你牙 燒烤啦

雞狗聚會

熱狗笑撚死我

鼠王我都輕鬆贏 我想打沙龍

燒鳩白定月狗

笑乜撚啊歐霸仔

wwwwwwwwwwwwwwas

我全低喎

文G

5弟

賢狗

文盲

WHY CALL ME DOG

誰曾經親口說嚮往平淡
明明我想開心活到簡單

賢仔

賢仔是咪同佢差不多身型

點解要咁做

Wolf

原來腎仔都只得一個
贊先生有八萬個

WOLF 好QQ WOR

文件

文章

你有找幸福的自由

文字

電話

test ser個ver得

文化

電王幾時先變正常

文識定電王癲啲

我

文物

電影

又冇野做 想quit

腦細踢極都唔郁 過哂期都唔趕

力狗救我

插你

踢西瓜

係度睇片都唔check文件

西瓜

想典

叫雞永遠都比唔上認真咁搵個女朋友發展

撐文B

隔離兩條毒撚係度講是非

sor

咩

好少見男人講是非
仲要咁毒

撐你

聽講aids撐人都會傳染

有hotshot睇

7ss

B23都ez

吹咩

西瓜睇唔睇啤啤

同我打

D語氣勁女人

熱刺搞乜呀

幾時打

唔比？

姊妹我地唔好理佢姐

😄👌
正一A0死毒撚

佢唔會俾錢

係公司就好想去廁所

今晚囉

帶夠可因

唔記得有幾多 你係咩 我係光師

魔師有全體技夠打

za wacdo

我好似一開SER就玩 好似03年 以前成日買個D 實體幻獸卡

$8 中唔到裝/石=好撚食水

我好似係DADDY個銀包到攞張$500 買

冇錢 我睇YouTube
幫我叫大聲d

死慳死抵捱張350點月費卡返來晚晚掛工技賺可因買裝

ok

邊個發明interview 等我打撚死佢

想睇紅地毯

唔見點知邊個靚女

我唔做裝 直接金銀城買

啊！！！！

試過擺攤打少左個零

抵死啦 tsm狗

原來係你 屌你老母

執過30k四封

fishman組lol team

7ss 今晚玩唔玩

玩

好想玩minecraft

賢仔唔係u ar u都無玩

買

if i play boost me ok?

頭先個hr一睇就知港女黎

一睇就知你好好打

🤔

識玩online game 一定係扮女人呃人送野

再吻你千遍 遐想裡

我扮過 人地送左套時裝比我
跟住我個FD唔玩果時係個公會爆我係男人 勁狗

怦了怦了怦了心

仆街仔

放工

咁早就放工 屎到

一食完飯就想訓

豬

吹波豬

月亮狗

WACSCSCSXSCCSCSCSSCS

1001

召喚暴龍

sv

鳩名雞白

月狗

召喚20日都唔知召唔召到啦

大家姐又開膠po

想搵人解任=.=""

力狗又唔知死左去邊

力狗being狗

扮返工係金拱門坐到夠鐘

GRX Stitch

ex ssg ad stitch
=>
G-rex stitch

STOP

REPORT左

reported

木鹿大王都未收皮啦 驚乜